依家D人whatsapp group 已讀不回係咩心態?

搞個活動仔, 約食飯, 講句唔得閒都慳番
係咪真係忙到一粒字都打唔到

咁你就檢討下

讀都廢事
撳個標記為已讀就算